問心 其實新喜劇之王幾好睇

未到話好好睇果隻 論笑片黎講又未夠好笑
但整體其實幾好睇 無你地講到咁撚差
一句周星馳導演就話垃圾 係 的確佢之前拍既都係垃圾 但呢套新喜劇之王唔好為反而反 百幾蚊睇都睇得過

所有中國香港的片都是垃圾
我睇西片唔好

好唔好好睇都冇所謂啦
周星馳 都係想試下新野
錢佢又大把咪當興趣拍下

咁都拉到黎講

如果呢套戲無周星馳個名 我覺得唔會得到咁既下場

公道d講
美人魚同一水準

好過美人魚

我都覺

睇完之後get到嘅message好強烈
就係周星馳係poster寫嘅「努力！奮鬥！」
好有正能量

用埋D錢睇垃圾戲
捐咗去好過喇懵撚

短短廿年，香港人啲娛樂口味已經倒退到同支那同級

其實 國語版 先係真正原聲

有冇人覺得個騙子，有幾幕有少少周星馳feel

get唔到,完全get唔到,現實係只會女主個fd咁,咩都唔駛做就女主